[PS4/PC] Monster Hunter World [282] 「這是什麼狀態！？無論如何都要完成牠的調查！」

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

其實爛輝龍好慘
人地自己係屋企行 一開始打佢都唔反擊
好溫純

2號房

出左雷輕弩

ELwTMshAfZk -2

唔係架 你係佢面前攘多兩攘佢已經想郁你

其實有咩要刷我都唔知

topic

華麗留明 深夜場預我OK?

8格報酬祈願

nb6hfdcZd62 -1

留名

帝王火冰雷弓 射柱可以53 x 5hit係咪最高

佢d𡃁夠哂惡

-2-2

-2

唔識規距只識亂打的 跟玩

仆街，7把盾斧出咗6把
係唔出岩賊

nb6hfdcZd62
個team -2

弓我就差冰弓

有冇巴打可以講下打呢隻爛輝有咩要注意

有冇場要人？

上個post有攻略

班友識唔識執腳毛架

淨係想要雷輕弩

冰弓就有，雷弩就無
我淨係想要岩賊盾斧
同7把操蟲棍咋

我都想要岩賊盾
蟲棍出左好多

差水冰弓
雷雙刀
弩

歐洲人

好耐冇見過新武

x2

有冇團唔夠人？

次次都有搶入r2

x3

-1

-1too

有冇位？

我仲未返到屋企

仲有冇位

打左成日終於有一次8格

無曬人了 要睇返一號房

大房-1

any code ? 而家開驚

nb6hfdcZd62

coming wait

似第一象爆角會高機出8

又斷咩料

快手入啦

有冇位?
有我就on 無就rip

爆部份角定角金？

間房入唔到？

頭先個局一區爆曬

有位喎

佢話full 左

爆咗lu
不過呢局我last，去沖涼

太慢啦你

甘我都weak 啦

好感動 終於過到一次六格

隻龍做乜2區自爆

有冇宅會收留

HR 79 有冇Ching carry 絢輝！

8格應該真係睇機率
又唔係第一隊，又早爆部分角都有

個場突然無晒人既

打到2點我都weak了 灰哂

ELwTMshAfZk

全世界集中入呢個房玩 唔該

黎緊

有人中途打劫霸左我個位

我打咁耐 試左第1次8格

仆街唔係我掛

新飛雷盾斧打爛輝好唔好用？

呢個code有位可補

既然隊友都weak 咁我都weak鳥
ps4就爆炸
thx all bros

ELw 果邊幾人

不斷放大G炸龍個下 我成日覺得自己好似出左火場怪力咁要扣自己血

有幾個位

得返2隊

ON9 岩岩邊個去到4區仲用大劍

第一次打得咁辛苦

仲洗講 解佢老母啦

睇過個倉 缺一堆雙刀同冰弓 心都淡埋
身又weak心又weak
唯有明天再打

Nb呢邊-1隊

我JOIN

我都唔敢睇缺咩
廢事被讀心啦

啱啱有場8藍 印象中好似4區先爆部分角 同埋所有部位爆過一次 2區解放

巴哈有人話八格條件係四區前角累積傷害要夠數，留名睇測試成果

甚至有人話係已證實

我1個鐘前測試左呢個方法 狂爆頭 再打頭 都無8格

但係我今日羅左8格個個 係4LV羅 岩先有個FD 羅到8格又係4LV羅到

我聽日會再測試

我硬係覺得4區打得太快 大團長會講唔切野

我都覺 有時打慢咗反而出8格

但之前唔係有巴打試過4區前完全唔打角都有8格咩

Btw nb-1

8虹要 4LV?

就係未確定 因為仲有好多8虹既條件 同我岩岩講既野 有出入

我只係講返我岩岩8虹 同我朋友8虹既當時情況

所以聽日打算試下4lv 測試

但啱啱個場都係眠爆打法 仲要4輕弩 打得比平時快

原來執腳皮果陣 引d奇面族去爛西附近佢地就好大機會變金
岩岩用呢個方法執左300pts

第一次試好似岩岩嗰場咁
一開波個調查表爆淨大角

唉 果場太大意

nb6hfdcZd62
缺一 唔知仲有冇人

我同Wallace 巴打一齊貓咗

大家都係比同一招噴死

隻野估南瓜噴火

見到8格太興奮 即刻3貓晒

我LAST 轉頭比位你

Hollandsad巴信錯左你
賣隊友賣得咁快

仲有冇位？

有
仲諗住weak添

大lun把 去哂訓

而家開機

仲有無得打

真係好撚狗 燥到我訓唔到

走左

發生咩事

明明可以兩隊33咁打lv5見勢色唔對即刻走過隔離
搞到我同will巴都白打一場

開返機 繼續打

即係而家開兩隊33打？

可以 但給終得6個人執 要執多好多

我想打多5張武士票

咩都無

咪嬲 繼續打 出好野

打到2區爆佢頭再番去執
時間長少少但應該有4LV

武士票好難出呀

冇問題 祝你刷到下年iceborne都出唔到雙刀冰弓冰斧

定係開間新既公開集會所
俾其他人入
我地就認住自己隊友
有人亂入隊就踢

nb6hfdcZd62
仲有冇人
-1

今晚無五點我都唔訓

全世界入黎呢個場

仲未訓
睇緊伍公子打貝爺
笑到仆街

佢係到jm9 學緊渣長槍

學做坦

咁都可以3貓

有冇場缺人

上面果個有人WAEK

等我入去攝位先

輸住走，不過都有新武
第一次眠爆有失誤無計
之後我又貪心
想爆埋尾，所以用曬啲大G

岩岩隻野訓緊咁快開炮

玩完一鋪長槍即刻放棄做坦

兩個人點打

小心啲打

兩個人打到下年

死角屈死咗

4,3,3?

又4,4,2
唔執了

下場我去你果隊啦

落石爆埋頭係咪高分D?

應該唔會升追蹤等級
但落石同爆部位 都會跌掉落物 果啲要執

點解你地可以刷到咁夜
頭先12點幾就weak左

缺人

4LV 唔易打

4個人都打得咁辛苦

4LV一開波唔係咁落石放爆G炸
去到2區佢唔夠力爆部位

我仲偷偷地攝左幾下大砲過去

得返兩隊

唔打剩執去唔到4LV

唉 衰貪心..

打到佢去2區番轉頭執腳印

1隊執都上到3lv，而家兩隊應該夠做4lv

爆部位唔係都有PTS咩

冇用，嗰啲係報酬pts唔係追跡pts

不過求其打佢幾下係多咗奇面變金身

睇黎呢round 應該final

結算你會睇到橙色同綠色pts
我地要加既係橙色果個pts

3lv 睇嚟要出盡奶力打

梳，避唔切

仲未endgame

可以再嚟

做乜走，仲未完喎

l快快手打埋完事

斷左線

等埋你

有時fail 左 都好 起碼有武士票

完

斷線搞到冇左2虹

慘

咁多位我訓先啦

黎明武士票好難跌

另外太刀要刷邊把

有無場

鎧羅刀.火

有冇早場？莫非個個都通頂weak左

火太變公廁 打左10幾把番嚟

打到把新雷輕弩，少左個珠位，有冇人可以分享配裝

但係都係好似無雙刀勁啲？

一號場

宜家小隊打緊?

岩岩買有無巴打可以帶?

我拎唔到鎧羅火，反而拎到帝王火

火太無擊唔使匠，可以谷到無傷3，100%會心，喺full血狀態勁雙天少少。

明哂 thx

lmlm

Coming, 仲有位?

有 黎啦

差兩個第四隊

帝王是咪新個把

yes, 都有390火屬，低鎧羅60

而家真係好易出
明顯帝王武嘅機率低啲咁
明明新太刀有8把咁多，都只係出過2把
不過最想要都係特殊屬性嗰兩把

唔玩太刀，7把出曬
想要既岩賊盾斧一直未出

屌，係咁斷線

佢機率似係某一種武會易出
好似新蟲棍我好似出齊6定7把

呢邊啲巴打係點打法？
睇chachacha段片講
第1round淨執腳毛
第2round爆胸後電擊彈
啱唔啱？

滿左人

打慢左有4格

開左間房夠唔夠人打？

淨係唔洗磨刀已經贏左
客製回血之後無傷幾乎長註

full 左tim 有位再話我知

第2round就係同以前一樣 不過1區要落力d爆部位
問題係仲未firm回出8格虹報酬

巴打依家呢個po應該無人得閒帶
你打到卡關再講啦

巴打我都岩岩買左PS4
想玩mhw
依家多唔多人玩連線？
好怕一個人打

以前玩開手提機
Psp打到3Ds
係咪玩過家用機

你做乜唔開打

你隊-1？

三貓左之後 打6lv 出左8虹

其實龍騰4件雙天(匠4)恐太(匠3)都唔使磨刀，所以重點其實只係無傷

已有一隊

頭先3個打Lv4
全集會所得你一個企係度

吔緊飯

房主又唔踢掛機 淨係掛住自己圍內打

吔飯可以入
俾個希望我
安心啲嘛

幾時先有位

冇人入，執到傻仔

Lv4了

執埋行李join

無望到 sor

有啦
3YirtinFRL6M
-4

好彩有貓保

次次去種個田返黎就比人搶咗個位

新雷盾斧打爛輝勁唔勁

WHO JOIN?

差兩個有兩隊

Lv3了

邊位巴打 用大劍

四區都打唔入…

大家打果時可唔可以盡量跟番隊頭

岩岩有兩條友跟開一team 既又走去跟第二team

想問下新渣渣輝有咩武要出，
舊果啲之前打哂了

牙 巴打 sorry 有朋友入左黎

三個人打出倒七格算係咁

Push respect下唔該

食埋個飯打

新爛西場

有冇位 笛手

放完炸彈走去龍尾度片係咩玩法？

開緊機

打尾 17lv會多2金

coming

你要爆頭就爆咗先咪得，反正頭一定要爆

炸彈未爆角就片落去 考射術咩

你唔貓，有虹格啦

有活動嘅時候就多人玩
冇活動成個月都推唔爆一個post

係條友片快左

press option please

仲有冇房？

有冇人有之前爛輝打法個流程

發覺用皇金把雷盾斧拆爛西好撚爽
特別裝埋破壞王

求房

搵唔到既

我都搵唔到
去左大房

大房滿咗
咁我夜啲先打了

試下開過間 應該仲有人

終於出倒火太刀

3YirtinFRL6M -1

有

等左陣冇人關左機

開多間房算

82mETzcBddu

private左

set 密碼

可以一齊打爛輝嗎？

大家係第一次剩汁定全力打？？

-4

Aoki

打到好眼訓

打醒隻野

別在意

打左兩個鐘 竟然有兩把新武
仲係冇新弓

啱啱新麻斧

我係火太刀

輕弩差雷
盾斧又無岩賊

2號房已經滿左lol

我都係差雷輕弩

有冇位

新果把麻斬斧好似冇舊果把咁勁？睇圖好似得330麻屬

但有特會wo 同埋斬味好似好d?

LV1入場要帶研究者?

關鍵在於會特加乘有幾高，
可能乘完都比唔上鎧羅，
但官方一日唔公佈，都無得計邊樣勁啲。
而且高耳對斬斧都算有用，鎧羅配熔山裝都唔會話好蝕。

唔駛~ 研究者唔加追蹤pt

有人試左打滅盡麻到3次

鎧羅得藍斬
新有白斬

2個場都滿晒

6M個場 -1 ME走左

其實研究者應該連調查點數都唔會加，應該只係加個研究點數
佢個註解寫到1999

而家係咁出火太，佢個機率到底set到幾高

yvonne 有無輕弩

thx

RION個隊

3YirtinFRL6M-3

入咗
こあらのまーち

3YirtinFRL6M
個場-3

等我

Join

執腳印姐都未正式打都要同一team人玩唔侵我

跟

執完腳皮就打架啦

今朝出街前打咗3局
出咗4把新武
係無岩賊盾斧份
差24把咋，唔通要最後一把
今晚試新雷輕弩安慰下

part開嗰team就唔好亂轉
最憎人插隊
正常一定有team入
唔夠人可以上黎吹雞

讀心

屌得139pts 唔好炸石唔該

有預感今晚會出

個吉川愛美點樣 afk

第一round唔好炸牆唔好落石唔好亂殺冇金奇面族 唔該

我把冰弓仲未出

lv1就是撚但入啦，又揀又盛都唔知做乜，浪費時間

我team開果兩個走左

push

咪就係 執腳印姐 再唔係set密碼囉

應該差一 rm2

過千場輕啊

成日就計埋啲爭一兩分鐘嘅時間，但呢啲位已經浪費咗唔知幾多分鐘
咁鍾意玩配對不如去玩tinder啦

個場full左就係咁講 唔full果陣

lv快快趣趣開波，大家完嘅時間又差唔多，再快快趣趣下一場

打尖都好快㗎
好強國式思維

skip

冇唸過自己比人打尖果陣又係點

有冇房-2

屌 2號場個房主afk
好lun on9

踢左d掛機去啦 真係阻住個場 有人都入唔到黎玩

有冇兩個位

咩事

房主唔踢人開黎做乜柒

都要畀人贏下

繼續請大家食飯

房主afk ,條隊排到落柴灣

次次都有你份

lv1只係快開場快完場就ok，全個房嘅人都合作就好快推高個點數
到冇乜人打嗰陣你地咪睇下有冇人想打你哋尖

每日150個攪到香港人質素

開左個新集會
有冇人入黎
7kE7jbLwrTcR

不如2號房一齊轉過去

剛開始汁皮炸

啲舊嘅碎片位重複行返去都有蟹仔執

你轉左?

當個個亂咁入 到個16人集會所走左2 3人 d人亂入晒隊 入唔切毛都冇得執啊on9 到d人執完出黎打尖入啊？ 樓上個幾條蝗d質素

唔知做乜係咁斷 是但 轉

不如屌下係咪有人執唔齊腳仲好

真係唔明大陸人d價值觀可以扭曲到咁

7kE7jbLwrTcR
come come come

新場 -2隊

淨係識blame on others 有著數就第一個

盡量汁到 lv 5 xm

將自己既快樂建築係人地既身上

冇人

個個見冇人就走

唔理
汁住先

Mo.o 彈出彈入

屌
叫我斷線獵人

終於入返

9個人了

等多陣
條龍未走

等緊你地haha

乜呢度規矩唔係打個時跟返執毛個team人咩
通常16人場4個4人組執毛就定好咗
係最有人去種下田去下廁所姐
都係加減1，2分鐘既事
早執完毛咪可以去種，好彈性
有人weak咪上連登call馬
唔係一直咁既咩
利申：以前街場唔打Lv1，周圍轉房既寄生蟲

而家係有d人有隊就入 搶人個位仲大大聲

唉屌
我夜d先打 有pro hacker hack緊我網
我要同佢死過

雙刀打唔到角唔得wo好似

要追進度

梳

屌 睇唔倒
sorry

我last round

垃圾！

屌 啲人防具升番爆先入場啦

把冰弓，無想像中咁勁

我感覺大力左喎

今晚先刷 大家揾到8格要訣未

你地兩個貓到人地要走

今日場場6格

唔好走呀

我都包左第三貓啦, 點會怪你地

成個下午一件新武都無

3YirtinFRL6M-1
盡量唔貓

依家57把 共勉之

唔怪得冇哂奇面族

新嘅特殊屬性武器，攻值同屬值應該都低過原本嗰把
如果齋玩特殊屬性唔理攻力，原本嗰把搭熔山3件應該仲係會勁啲
係玩攻力有得諗諗﹐唔使屬解同自帶會心高應該可以谷高其他嘢，有機會勁過原本嗰把

有人係咁殺

想問下今次渣渣輝係咪最好刷到熔山同冰弩雷弩?
唔計原本有果啲，其他仲有冇咩好野要刷

好似LV4開波易D 8格？

其實2區解放要點先快d

Monkey dash :Last round I weak la

我有同感
試過4 lv 有

應該傷害夠就會快

推前2分鐘

加速

打慢少少等你地啦

唔洗

其實起碼lv4打先似返隻正常game

啱啱砌完比較，谷撚到盡都唔夠原本鎧羅個攻值嚟
都已經唔撚講麻3之下麻值都爭好遠(410vs330)
到底呢堆新武嘅賣點係乜

luke拎技笛扮忙

有冇場收留

可能係白斬配自帶會心加乘
組套炎王裝 可以keep白都
期待麻雙刀中

#414，我weak

想問下而家盾斧裝係點配技同邊件？
我剩係聽過d人話配砲彈數量up同耳

講緊我上面個砌法係近攻有龍騰4件
一係試下砌有業物

岩賊盾難出過火太

業物應該差啲
因為把武要推會心
字面攻同白斬唔可以就甘比較

你講達人藝？業物就咁extend斬味咋喎

肯定要配達人藝
試下炎王3件套彈性會唔會好啲

龍騰4件+匠?(因應武器)，都好易預到會唔會白斬完到場
但玩業物就真係未試過，我怕同樣嘅匠數再double都唔夠龍騰嚟
始終大部分嘅龍其實都打到弱點

3YirtinFRL6M -3

同埋唔講其實都唔記得炎王3件係有達人藝

主要睇返武器
我平時用炎妃冥燈雙刀
自帶業物
基本上打大部份都白斬完
之前爛輝個白斬鎚就推到100會心
基本上完場都唔太扣到斬味

就咁試，炎王3件直頭砌唔到同一套嘢出嚟
龍騰自帶埋攻擊+看破太屈

入左

點解勁？
武器新手唔明

就以太刀為例，今次兩把特殊屬性r8武
我諗係得爆嗰把鬥得贏原本鎧羅

點解個場full但我嗰隊得3個人

趕住食飯先貓

突然噴火中招

3YirtinFRL6M 間房
有team lvl1就開打
其實淨係執腳印8分鐘內就夠追蹤等級，又唔使打得咁辛苦

其實我想問下盾斧邊種食會心，邊種唔食？

出8格未必好，可能開出黎全部羅鎧

想問人物聖誕外觀點拎?

其實諗唔明做乜，定佢哋認為lv1可以解決到

過咗啦，等下年

我用笛吹攻你地打多幾多度？
0遠遠武器經驗

梳，搞到你掘唔切

好似一箭48

盾斧所有瓶種都唔食會心，係劍/斧mode斬果幾下先食會心

唔係邊種盾斧食 係盾斧咩動作食
除咗紅劍追加傷害 同 瓶傷害之外咩動作都食
除咗唔食會心 連X屬性強化同屬會都推唔到上面兩樣既傷害

即係超解同大解唔食會心，其他都食

呢幾日打到新冰同雷輕弩，試過配吓裝，發覺新r8輕弩自帶屬會無想像中咁勁

屬性彈傷害本身就包括：少量物理攻擊 ＋ 大量屬性攻擊，所以屬性輕弩配裝技能都係離不開:
1. 推高會心：弱特、精神抖擻 、攻擊4（加5％會心）、達人
2. 推高屬性值：x屬性攻擊強化 3 (3就頂盡無再加），屬性會心（火龍2件）
3. 屬解3 －減少上彈次數，增加DPS
4. 彈節－減少上彈次數，增加DPS
5. 無傷 － 加攻擊力

雖然新輕弩攻擊力更高同自帶屬會，係去到配裝就會發現唔係太夾到冥燈龍套出彈節，因為冥燈龍裝本身啲技能唔係屬性輕弩用（超心），洞數又唔數特別多，所以夾硬想用新輕弩配冥燈套就出唔到其他有用技能

反而火龍套常用到嘅裝都包弱特、攻擊等等，夾落冥燈炎妃輕弩自帶彈節就可以出多啲有用技能（例如無傷）

所以比我感覺呢堆新R8輕弩似係畀大家死刷爛刷，刷唔到心水R8嘅代替品咁

本過打爛輝嘅話新冰同雷輕弩就可以配裝配得勁好多
好似專為打爛輝而出現咁

成個下午出得2把

咁嘅話，新帝王岩賊可以點配法？佢比你嗰個會心屬性好似唔太能夠發揮到功用咁
我剩係諗到以下技
耳5
體力3
攻擊4
砲術3
砲彈裝填1
爆破3 呢個好似都唔太有用

-3

食完野夜D 入返

今次出左火太未？

啱啱睇返 我仲未刷到把野
淨低啲技位我會推會心 都唔揀爆破
耳塞就睇個人 練成gp成以扔走佢

仲未出

所以一路覺得帝王雷輕唔係咁動搖到妃冥地位
屬會彈節兩招你都係要 而家只係身同裝自帶掉轉咗
冥燈仲要係3件套效果黎
就算有 個進步空間都微乎其微
反而帝王冰同帝王王就有料到啦

妃冥咁身太屈

帝王冰未試過配一般怪用嘅裝，但打爛輝真係升級到不得了
不過打一般怪都係會煩惱要唔要冥燈套好，唔要冥燈套真係出到多好多有用技能

就咁比較一把麻太
我已經覺得同屬性之下舊武器都仲有機會勁過佢
似乎得少數武係會勁過原本，等高手慢慢計下條數

打爛輝用番炎妃有根性可能仲好

四區唔駛根性啦
利申：貓過4區

所以佢似係整option 2出嚟比大家，可以高啲機率抽到比較勁嘅爛輝武

輕弩我未配 反而片雙棍弓 打咗出黎既都iupdate咗
全部輕鬆弱特達人滿 推上100會心

差兩個先夠多一隊

弓唔洗屬解3 真係開心好多

食飯先

其實爛煇四區射頭 冰結彈定斬烈好d

火太變咗公廁
出咗六把

同意，尤其係最尾個句

入咗

係咪夠4隊？

有冇爛西場

個MEOWMEOW係度掛機

我都入左

有無場入

踢左佢了 而家集會所-1

仆街差條尾

唔係喎，睇漏眼

第1次8格

係咪有位巴打用緊皇后笛？sorry炸飛咗你

刷武器真係地獄

8格

唔緊要 我都係想幫手暈

有無團係長刷

俾Jisoo炸飛係我既榮幸

back 邊個場有位

我果隊-1

貓左次搞到我個心係咁跳

入緊

我落去搞搞把弩先 好快

打多D就冇事

又叫我等埋你 自己入第2隊

臭爪

打得太多貓一兩次都淡定 然後貓埋第三次

我見你隊齊左4個 諗住1lv你地隨意入

砌一砌裝先，好快

打開果隊跟番

Okok sor

根本唔需要害怕

今日應該有5-6次

你而家跟番你果隊

多左啲人亂入

頭先開果個又入左人隊

究竟而家點 我地兩個企咗喺櫃檯面前

俾返jisoo我

仲有冇房缺人？

啱先Meowmeow跟緊我地但去咗食飯…我諗應該畀返佢入？

唔識斷線法可唔可以打

收到大佬

亂左

踢我 有野做但又返唔到ps4到

已經無得斷線喇

無人skip嘅

咁我想問有咩要注意?

7kE7jbLwrTcR

第一round 幫手執下腳皮，冇乜特別

我下午間房爆左

我開過間新房

三號房

Lv1 嗰種係咪淨係執腳皮就得
唔洗射炮落石嗰d?

食個飯先，陣間睇下有冇位入返嚟

唔駛
同留意邊到有奇面族變身 執飛散黃金片
等佢地變咗身先好殺佢地執野
飛散黃金片會有蟹仔黎搬野 一件不漏執哂佢
入紅圈見唔到腳印問題可以裝威嚇3Lv解決

爛輝正攻法介紹
集會全體合力，第一輪推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需12～15分鐘不等。

推場篇
應該推至幾等？
平衡推場及攻略時間 5級應為最高效益，即1950pts
及後依人數除開即可 例如16人情況下每人只需120pts左右
再依下述推場方法 只需約6分鐘即可歸還

如何最快推場？ - 推場效率直接影響收割速度 煩請細閱
無須落石開炮 破壞部位
一概無助推高追蹤等級
切勿攻擊尚未變身之奇面族

落石 採礦只能增加調查點數
推場需要的為追蹤點數 如下圖

追蹤點數來源有以下數種
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片 爛輝龍於洞口鑽出 及奇面族變身披甲時必跌一塊
- 被飛散黃金片吸引之行李蟹 執拾其行李 無須捕捉 披隱身衣靠近可以避免嚇走蟹群
- 擊殺鑽地後變身的奇面族 執拾其掉落物

循此法13分鐘應有350~450pts或更多
惟任務中無法得知拾得pts數 只可憑經驗斷定是否執夠所需pts

執腳印參考影片 建議加速觀看

攻略篇
流程扼要
1區
- 依出生位置炸石
- 不落石開炮
- 先爆胸 其次前腳 不建議破壞角金
- 拾滅龍石待用
2區
- 先破壞角金 利用倒地空檔破壞其餘部位
- 剩餘時間回家玉補給 換裝
3區
- 不落石
- 破壞大角一部分及尾後停止攻擊
- 扔滅龍石加快其轉區
4區
- 隨便打 反正不能斷線

細節解說
1區炸石有何用?
爛輝1區有3個重生位置 不同位置各有其行走路線
炸掉擋路石頭 控制其行走路線 加快進程
以下為參考圖 紅圈為爆破處

1區不建議破壞大角黃金 落石開炮的原因？
爛輝倒地後難以破壞胸及右邊部位 除非事先分工完善
否則只會浪費時間;
5 6Lv情況下 落石開炮傷害過多 難以控制落點 使爛輝部位未全破下解放 落石倒地亦大大拖慢其行進

3區又不可以落石？
不少人用落石方便爆尾 但此舉大大增加其於三區逗留時間 滅龍石亦無補於事
3區破壞一部分角及尾後 再對其輸出已毫無意義
無謂浪費時間 來不及爆尾就留待4區

滅龍石作用為？
滅龍石作用為打出硬直 把爛輝從3趕往4區
或於1區趕爛輝龍前進
滅龍石可透過踢下圖生物取得 可見於1 2區

祝各位早日康復

收到
今晚John

係真唔係呀 2區都貓

三號房

俾佢轉身噴一野係即貓

撳OPTIONS

執完出黎其他3隊lv1 0分鐘

繼續執啦

射手200血中嘴炮都係秒 已經將3體力轉咗做3加護
搏一搏好過

等埋啦

爭2隊人馬
缺人

勁到

已滿人

專業

終於今日第一貓

一不誰二

打完了

條龍傻撚左係咁開地圖炮

3YirtinFRL6M
缺人

入左 邊隊?

cum

種草 等陣

gun

屌你 play 9 me

唔知你地邊個打邊個
我踢最遲入果個既

頭先人缺一

你又唔留ID

等我carry佢地啦

4FJhCcNyZWpZ
有無人入

兩個場都爆滿

4FJhCcNyZWpZ
-3 team

有人掛機

Lv 5喇
-2

斷左線又爆左場

sad

入唔返

想問你地係咪用屬性彈多？

雷屬彈速射

有條蛋散掛緊機，3p啦

試下吹屬性up睇下會唔會打多啲

拉麵獵人

係時候出魔咒 如果我今晚中帝王冰弓 我會係呢個post抽一位巴/絲打請佢食譚仔

有冇場有位

加油巴打

無用 笛屬性up旋律突破唔到武器屬性上限

收到 甘吹返攻

請me
我用真名上連登

頂 好7呀
琴日save完 想back up點個禁錯左係usb過返落部機
變返得1件幽火y裝 個任又冇左

想開個新集會
冇搞私人好多街外人入
唔太識打

有有團跟

讀心GAME

所以唔好check
用「打晒所有新r8」嘅態度去刷，刷刷吓就會有

差把水弓同龍弓

個拉面獵人入到game又係掛

岩岩去左屎

咁仆街

ok 但check咗想要冰雷輕弩

淨係數過下 冇特別check差邊把

回然查理哥即刻有雷
但最重要把冰

放左一放

lv 1 都甘惡

火龍限量機

錯曲定個場已經唔係到了?

甘眼利

咁係你唔啱wor 仲咁串

數過數量，我好似打得一半新r8
仲有好多未打但已經開始難開新武器出嚟

淘寶30 包郵

三號房

-3

雷都好用呀
Upgrade 套刷爛輝嘅雷弩裝
感覺大力咗

6KRr Zvei ftCf
召集

街場啲人唔知係唔識英文定點，叫唔好打係要打，到底係咪覺得lv1係打得完
當打得完都爆唔夠部位啦

仲🈶️冇位

雷弩靚

暫時滿左

今日出得3把新

其實4區用冰結彈射頭好d定斬烈?

而家兩隊凸咗一個人 歡迎入內

3YirtinFRL6M 有1個位

留位

你入啦我地執緊

重有冇位？

我地隊得三個炸 都無人入

我兩把

第一次返黎打，請問邊間房有位

差二個 3team

發現入面幾位隊長都好鍾意踢人

但我無左感覺

爆到4個房

正常 你入錯team

賣左半打

賣左一打

lv4會高攻d? 明明之前都未試過一野秒

恭喜

終於

我3把啦

Ipaciffic巴打四區眠左咪斬裂

終於8格，仲要有雷輕

砌裝 等我一陣

有無巴打們可以講解下邊d新武勁？
暫時好似話岩賊盾斧同雷輕，仲有無邊d推薦？

冰盾斧超解木頭一粒186

原來醒左，唔怪得一直冇眠爆 幾驚唔夠時間打，打弓冇晒冰結彈

係咪仲有位，我而家開game

差sunny9

佢會有架 我打到無感覺都出

呢個code d隊做乜打到前後腳咁 4lv差一隊1lv未返，唔等埋佢地返先開？

我又返來了

8格
多謝牙巴同另一位日文名巴打carry 我weak

太好了 剛好差一

係咪呢把

打到幾時先出麻雙刀同鎚俾我

打到解放比個集會所踢走咗，邊個咁好人品
我祝佢返工日日比狗屌

邊個咁狗

lv6自己打埋都好易

三號房

讓間房出黎 要走了 下次再打

邊個code，會唔會你自己斷咋

個pop up話係比集會所逐岀

數一數打到差唔多70款

目前15人

海綿巴終於出到巴岩賊盾了，

有冇房缺人？

連出3把新武

冇冰弓

想食譚仔

岩岩無放大爆G
因為我訓著左

差人

3YirtinFRL6M-2

讓位
感謝Red大/Benson/熊貓carry

我仲未
已經差22個武咋

感謝留返啲貓車比我

尾場出兩把帝王雙刀 諗住收工
點知係水同冰一一凸

我出帝王麻槍

咩場有位

缺5人

爆g carry me

下次再打 多謝Carry

缺2人

好

估 唔到我間房由今朝到而加 仲生存緊

打曲招人打到識背

我另外個間 3號房 好似仲缺緊人 不過我準備WEAK了

又變番15人

又一把新武

好似4區先爆二角，就8彩格

打左60種新武 1把弓都冇想點

仆街無人打

除左弓全齊 但弓得1把

我差雷輕就停

差22把
只係對岩賊盾斧
被讀心中

有無新場可以缺人，有兩個fd

一日未齊
有時間咪刷下

提提大家 出武既順序其實已經決定左
肯勤力一定出得哂全部武

-2
3YirtinFRL6M

勤力啲iceborn前應該出得哂

Thx

個HAHA參加救難

2區就3貓
第一次見

呢D 就踢啦

嘩

全世界等二隊出嚟，結果都係3Lv

第二次打Lv6
都3貓
不過有保險金

成村人等 出黎都係

唔執啦？

又有新武

搞到我地好似最早個隊

打得太慢
一場Lv6完
又接一場Lv5
飛過Lv1

拉麵巴打唔好意思 我地個隊齊人

3YirtinFRL6M缺二

想問呢家仲有無機刷到賊弩㗎？

我訓先，-1請補位

呢個年代仲未有賊弩

空咗一隊位置出黎

weak
搵人代我

2區3貓

唉屌

開始打到一場得一把新r8

不要說了

得番兩隊

仲有冇位？依家開機

缺一

仲有一個

唔係我果隊

見到，已入
多謝南瓜

屌差啲燒死

南爪果邊有幾多位？

2個位
我果隊-1

我地無曬人

過嚟

14:15搞掂lv2

缺人
3YirtinFRL6M

差2個

快來快來
依家一共13位（好似係）

我果隊缺2 2round後缺3

沖埋涼再睇下點

你沖完我俾位你 好肚餓

有無大佬可以幫我過貝希摩斯

得番3隊

Pc？

ps4

係咪得返一間房？

夜少少 依家努力刷緊爛西

全世界刷緊爛輝

3YirtinFRL6M
得3隊

下round我果隊-1

一野碌死3件？

3貓wtf!?

可以上榜 好似之前不動3貓咁

邊個咁勁

點解我地破夠10個部位大團長都唔講野既

終於刷到鎧羅突擊弩

係咪見到我地太勁啞撚左

到依加究竟有冇人知道8格條件係咩
唔通真係random?

好彩贏到

斷撚左 lv6單人過唔到

3YirtinFRL6M 缺人得11條友

辛苦了 返嚟莊我地

唔緊要，頭先好在趕到開多次

我地呢邊都11人

你地會唔會係同一間房

比你發現咗

成村人等你果隊

有架仔驗證咗8格嘅條件係運氣，同鍊金一樣
個架仔打咗三次，報酬分別係6,6,8
Save load再打三次都係6,6,8，而且出嘅武器報酬exact7ly一樣
個架仔就假設好似鍊金表咁，爛閪都有個表，跟個表出8格

一把弩都刷唔到

但係每次有8格報酬 都係成team一齊有 而唔係跟個人架喎....

咁如果冇打到咁多格 會唔唔會skip

所以個架仔都係假設
佢亦冇講係4個人一齊save load定點
話唔定會對埋隔離啲人個表

你可以驗證下

見到youtube有條片有人用火雙刀打歷屍套4分

個機率咁低
真係對表對到4個人果場都出8格先出比你都唔奇

Last so tired

成集會所一齊weak

我可以到5點

個集會有8個人 都可以繼續

最後場先嚟3貓

除咗sorry都唔知講咩好

不過得一格彩反而出新武
讀心game

成場都勁多錯
又無爆左前腳，又無爆角黃金，又3貓

唔出奇架

我都刷左六百幾場先出火太刀

新手可唔可以join ？

新成點 雖然爛輝算係endgame grinding既野
但打法好死 你上網睇下片了解下做緊咩先
同真係要配好裝黎打 唔好黎扮工

可能轉頭問你用咩武,射咩彈

終於出火太啦

有無覺得d舊武易出左
我出左眠笛援輕弩
之前打極都無

正常....
舊武已齊所以無乜為意....
新武差56把...

統槍重弩有無帝王版？

全部都有

有冇場？
今日day off但冇場打

自己開啦 放曲上黎就有人入

等打早場

而家變咗垃圾

今晚又繼續刷到天光為止

me too

岩賊盾斧

呢把嘢勁咩？

其實我覺得打呢隻野 都出幾多好珠

終於刷到賊弩

全個場聽聽話話第一場執腳唔好打，正常8分鐘內會完場
吊住佢尾走，執碎片、腳印、蟹仔，同埋打鑽地上完金嘅奇面再執
由其碎片位蟹仔會重複出現，可以勁執
如full場全部有執應該輕易上lv6

之後去到lv5,6正常打已經ok, 爆夠晒部位大團長會叫你打角，即係4區會入暴怒狀態，指示仲清晰過以前
隻嘢鳩叫就即係準備走，唔好再打斷佢

解放後就爆埋條尾先爆角
有打lv1最尾報酬就點都有最少六格，好彩就八格

我成日覺得重點其實得好少，野團本身都唔預最高速
打太多繁瑣流程啲人反而唔睇

而家咁搞法，唔知舊武r6,7會唔會都打得齊
已經開始少見到0字

做到全個場聽聽話話就唔叫野場啦

黎得打就係預咗盡量高效率

垃圾珠偏多，實唔係所謂打歷戰王易出靚珠
呢隻似係唔同其他歷戰王嘅設定，佢預你狂刷冇咁著數咁

R6無數,全留一把算
R7同舊r8已齊
我已經整埋個excel 表睇

lv1唔打齋執真係好基本
反正點都有兩格，冇得偷雞呃飯食

有哂流程仲野乜場
唔跟流程打唔該唔好打

係基本野呢點認同 但永遠街場一堆盲打
覺得打 = 加追蹤等級 又真係唔係諗/試破壞部位係咪真係加到追蹤pt

算野㗎
起碼我冇要求到啲人用乜武，唔用炎妃輕弩用近武唔准打之類
落石阻唔阻慢隻嘢走之類我都冇理

講真我覺得合作快快手搞掂第一場lv1升上lv6仲好過搞呢啲嘢，唔夠追蹤lv咪又係等一大段廁所時間等下一場
一係就要由lv3,4開始打第二場

應該同志雄哥玩百家樂要睇牌一樣道理
有條龍係度 唔打邊過癮架

Lv3/4 4人打完全係無問題的
一樣基本6格
所以lv1個場要快手搞掂
入得呢個post 嘅集會區就預左你有爬文睇下打法先join啦
如果唔係同街場有乜分別

不過都係人多先可以唔打淨執

2隊執齊都夠4
3隊執齊夠5

睇你aim幾Lv收割 真係人少 3/4Lv我已經接受
雷輕弩冰弓 ftw

唔打頂盡1人執200
仲要減番啲人唔識執

Lv3/4 我都無問題
一樣穩過6格
所以lv1要快囉

lv3,4慢啲完場
加上野團怕啲人3貓，有得易一定揀最易最快

有冇絢輝場

尋晚一隊都可以執到上3
完全冇必要打

本身我玩開弓 我覺得今次得新冰弓刷得過 其他都係鎧羅弓贏曬 因為始終屬性大過天

咁咪話要跟流程打囉
又快又高lv
夾開個班就lv3/4都收貨
同埋你怕死咪食貓飯保險同毅力囉
利申:有食毅力,廢時累街坊

全隊識執就係

強烈建議流程放第一版第一條

衰啲講重點真係lv1唔好打狂執就ok, 之後自由發揮

琴晚出到粒砲術 雖然已經幾十粒

隻驚快完先出設定集

水同冰都刷得過 火雷龍就如你所講

有新武勁過鎧羅火太？

我指易出程度

雷都好啊，唔使解屬性

唔睇嘅都係唔會睇

係唔駛解 但屬性值真係太低
你慳咗屬解既位置 出番幾多技都唔夠追番啲傷害

你就自由

唔怕 我而加想要新 冰同雷弓

咁應該要出超歷爛個時你先打到

咁買報紙睇A1 啦

有咩睇

一名毒撚於聖誕節期間 因打不到心水武器而焚燒整間屋

我好非洲㗎，無解放珠 ，要著兩件裝先解屬到

有個疑問, 執蟹仔行李都加到追蹤pt?
我見淨係有個咩黃金換錢道具

無解放珠一樣輕鬆砌鎧羅雷弓裝
配裝器幫到你

我都覺得水同冰ok 計期望值高過舊兩把
但分返開計就物攻高左 屬攻低左

有 2pts@1 小數怕長計 蟹仔行李先搵得多

廢青遊行至日本駐香港領事館，高舉CAPCOM可恥橫額、焚燒MHW海報

好主意

有冇人開場

me gun 打一陣
要出街

有冇場？

得4個

咁早點有

我屌 又無撚曬啲小隊 又中bug

我決定又開個小隊算
垃圾capcom

大家不如估下DLC有乜新元素：
-多咗地圖同龍（廢話），有雪山場所以新增熱飲，推算會有山洞、岩石群為主嘅場；
-所有龍都有歷戰王、Y裝，且變成恆常任務，或者靠執痕跡拎調查任；
-所有龍都有G級，但係限定期間活動，其素材可以畀武器升多兩級，但考慮到保留客制強化，RARE維持不變（升級方法可能叫精鍊武器之類）；
-有紫斬味；
-新增武器，流星錘、鎖鐮、長柄刀、雙頭刀、拳套、旋棍……（容我FF下）

有冇人打

小王想做大佬？

做咪做 驚你牙?
我就叫小霸王!!!!

想入

入唔到

所以我之前先講，蟹仔會重複出，舊碎片位會係咁有蟹仔走埋去上金
你停死喺同一個位都執唔少

所以咪要跟流程
有啲人會殺q 哂d 奇面

出新武器的可能性好低
估下有咩龍有幾張地圖好似易估d
我估就至少一個雪山大場
可能會仲有個密林大場（片尾有迅喵）
之後應該仲有d For討伐古龍的場

冰飯剷（冰碎龍）一定有，模組都整好
冰奇撚之前都話會出，模組又係已有
如果有迅喵，咁就應該都有轟仔（模組類似）
煌黑之前都話會有，所以都有可能
霞龍作為舊古龍御三家如果有密林場都可能會出（霞、鋼、炎王）
雪山場都有可能出隻冰屬新古龍
劇情最終Boss我估係完全體冥燈

想問下挖礦有冇調查pt

有 黃金碎片同石塊都有

有啲真係鳩殺
其實上咗金隻嘢會閃閃下，雖然唔太明顯

開新小隊叫咩名好

個名係一樣
之前試過專登入去掘即quit黎睇好似係冇
可能記錯 / 陣間試試

叫「孫家」

！！！

有無爛輝團

有冇code

叫你永遠出唔到火太刀

精彩不亮麗 起落是無常

叫 江東父老

有冇場刷爛輝

問有冇場都有2team人啦

咁試下開場 我打住週任等人入

Joined

晏d join

好 目前得4人

夠兩team

嚟緊

就放工 返到去受唔受毒撚玩

無女陪平安夜

有火太使咩女陪

實有

都市傳說，火太可以用毒撚精液結晶加工，附加毒屬性

3team

已入

差2個第4team 仲有冇

,!,

「=_,=」

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

*就算得3/4Lv都唔會再出去執，礙於兩虹條件獵人不得主動歸還，一出就哂多8分鐘

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片 建議加速觀看

舊爛輝拍落，但做既野一樣，只係由14分鐘走變咗做8分鐘走

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

待補充

祝各位早日康復

早日康復？

口乜天使？

由爛輝引起既週期性躁狂症

仲有強迫症

新手隊真係叫！！！
btw 我入唔到 可唔可以邀多次？

原來小隊上限最多得8個 唔怪得入唔到

歷戰爛西有冇新武器？

屌 開完無人入
3個人唔打又入黎做乜9

執完屎係到齋企

開POST嗰個麻煩頂置呢條LINK

幫你踢

仲有個revo同係據點果個

如果有人掛機霸住個位 講聲我會幫手踢

Ksana

一次過出冰弓雷太

歐洲人
齊武未

7點莊

差6把

點跟

幾個字後打 邀定先ok

可惜仲有5屬盾斧同雙刀未齊

好快，打左幾耐爛輝王？

仲有冇二號場？

吳好緹

至少4x12

我5屬盾斧同5屬雙刀都齊
係無岩賊盾斧
差20把
要星期三晚先有得再刷

斷線

打住等

5屬弓都有
太刀齊7添
係每種武器都少一兩把特屬
岩賊盾斧不知何年何月

入緊黎

見大家都話要刷岩賊
想知有幾勁
Btw 我發現係咁刷到新笛，但我唔用笛

有無code

用得多角王斧悶
岩賊綜合黎講
超解斧攻擊同爆屬部分
應該追到瓶傷部分

應該係2號場?

啲音色都好流下，無枝有耳塞，
係得岩賊加攻加防防風比較實用。

Ok come

小王唔做大佬

一隊

打咗四輪都冇新嘢

996

保持心境開朗

999hr

暫時一隊凸一個